真・NMB48討論區8：處男揀夢莉、識食揀肥柊

一張圖看穿你是處男 喜歡她的小心被發現

在日本論壇2ch上經常會出現日本網友討論「喜歡哪個女性就是處男」的討論串，最近又有一張照片掀起討論。照片中可見，是四位身材姣好、皮膚白皙的比基尼辣妹在海灘上，網友接著指出「喜歡左邊的通常是處男」引起網友熱議。

照片中的四位比基尼辣妹，唯獨左邊偏瘦穿黑色比基尼的女性，頭稍微上仰，比出YA的手勢，比起其他女性更增添清純感，成為不少處男喜歡的對象。

有網友說「全部都是美女，怎麼選？」、「全部我都可以」、「為什麼大家都這麼黑？」、「除了右邊，其他我都可以」、「右邊也太胖了吧」、「右邊明明是胖子，但胸部卻很小」、「雖然只認識山本彩，但是其他也不錯」。

NMB48是一個由秋元康擔任製作人，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。2010年創立的NMB48是繼SKE48之後，第二個根據AKB48的概念而創立的地方性姊妹團體，主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運,NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

16th Single - 「僕以外の誰か」將於12月28日發售！

通常盤 Type-A

通常盤 Type-B

通常盤 Type-C

通常盤 Type-D

劇場盤

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

【定点】NMB48『僕以外の誰か』劇場初披露定点カメラ映像 [非公式]

成員表:

Team N

Team M

Team BII

研究生

個template原來錯左

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top/你推而又宣布左卒業既mb先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

邊到錯左 等我今晚改

mv用我岩岩貼個個
我唔記得del[quote]

新post lm

我㨂白間吉朱

諗諗下我都應該貼埋呢個上去

迷路可唔可以快啲出返嚟等到兩年後先復出唔知有冇人要

禾要

已經比我獨佔咗

みーんなの気持ちを全部ぼっしゅー!! その代わりに、しゅうの笑顔をナイッシュー!!

有無咁誇張

會唔會貼NMB 個post條link過去時事台個post宣傳下

伯伯同孫女

係到貼返d J圖先

cc台好似都幾多痴線佬
一陣post完圖真係純粹拎黎j 又宣傳唔到就無謂

得罪cc台 我地成個post比人鏟起

皇天擊殺nmb

貼去波台好過

AKB48 47th Single「シュートサイン」劇場盤 第一次終了
山本彩 25/25①
小栗有以 *0/20(1)

浴衣祭舞台 完卖:
7/23(日)幕張 ゆかた祭り ステージ【A】#04 山本彩
7/23(日)幕張 ゆかた祭り ステージ【C】#08 指原莉乃＆小栗有以
7/23(日)幕張 ゆかた祭り ステージ【C】#13 山本彩
7/23(日)幕張 ゆかた祭り ステージ【E】#04 山本彩
7/23(日)幕張 ゆかた祭り ステージ【E】#10 山本彩＆木下百花
7/23(日)幕張 ゆかた祭り ステージ【F】#12 柏木由紀＆指原莉乃
浴衣祭舞台 极小:
7/23(日)幕張 ゆかた祭り ステージ【D】#03 岡田奈々＆村山彩希

我彩

巴打貼埋小栗

AKB48 **0 / 1,063 (0.00%)
SKE48 **0 / *,620 (0.00%)
NMB48 *25 / *,500 (5.00%)
HKT48 **0 / *,560 (0.00%)
NGT48 **0 / *,296 (0.00%)
合 計 *25 / 3,134 (0.80%)

彩姐

堅勁，其他人燈尾都見唔到

要睇妖姬有排等
啱啱先就半年

過去溝佢比較快(好似係

得佢兩個有數字之麻，櫻花，救世主都係0

小栗個括號1係代表咩？

一部極少

係台灣夢莉壓勝

卒con

痴撚線 hit到咁

又係平日

藤江M 復活

藤江TM復活

14/4 雷娘Team M出演

黑暗兵法

好想睇藤江Team M

睇唔到藤江チームM啊

咁少人揀梓

咁岩個張相既問題

痴線上頭版

上位

難波盛世

Lm

植村梓索到

千年一遇既MK妹IDOL

夢莉萬年一遇中二病患者

咁肥柊係萬年一遇嘅正肥妹

城係萬年一遇既原石

我強調 揀女朋友一定要揀好似城一樣咁ge女仔
咩事都好 都只係鳩笑

個腦自動有啲鳩笑聲出左黎

我鐘意俾白間發我小姐脾氣

白間既話一定係要家姐

Ching所言甚是呀

你對得住菜嬸？

你對得住壽壽？

用錢掟u

夢莉啱啱Twitter話鍾意壽壽

我同意你講鳩笑個part咋喎 又屈我

留名

娘娘提𢹂吉朱

左上

松岡

all-seeing eye
Illuminati

ching識野

識揀一定係揀佢
新post lm

Ching 高汁

lm

專推MB啲家姐細妹但唔推MB本人嘅偽飯留名

白間家姐

見到個topic再一次入咗嚟
痴線

咁揀好邊個未

睇返藝人第一季，佢成日傻笑好搞鬼

揀木下百花呢

上西卒con 一定有拉鍊, 可唔可以叫迷路返來跳呢?

佢好似推肥柊個妹

你check下你對有j ge物體有冇心動ge感覺？

識貨呀呢位ching
高質會然喎睇黎

就係睇左第一集就中招，推到而家

隱性Gay

直情係顯情Gay

咁你都記得

唔好改左個名就以為我認你唔到

重點唔係你認唔認得我, 而係你記得我推
我好似淨係講過一兩次咁大把

留個靚名

利申抽唔到3月肥柊合照會，淨係抽到5月

5月⋯⋯佢都已經

屌冇運

仲買哂機票依家都唔知點

呢個post有幾多人 好難唔記得

喺咁嘅時候真係要大叫你個名

等再販抽其他人

改機票去紐西蘭

退哂d錢佢，斬倉止蝕啦

要等營運公布幾時係最後握手會

肥柊之前話4月個場都未必去

扮女人知唔知醜

未見過男心玩snow

想有E cup 嘅男人

日本人氣女子組合私立惠比壽中學的18歲成員松野莉奈，今日突然傳來死訊，據知她是因病在家中療養離世，消息令廣大粉絲震驚。

根據日本傳媒報道，松野昨日因身體不適請假，並在東京的家中休息，及後突然病情有變，於今日早上5點父母即叫救護車送醫急救，經搶救後終確認死亡，並於今日去世，年僅18歲。

「私立惠比壽中學」是桃色幸運草Z的姊妹組合，合共8名成員。於2012年5月出道，並於2013年12月在埼玉超級競技場舉行單獨公演。私立惠比壽中學是日本二線偶像女團，她們曾於2015來港拍寫真，各成員當時更穿着香港學校校服。98年出生的松野莉奈於小學一年級已經入行，兩天前仍於Instagram上載跟家人遊箱根照片。

我都係中左5月
諗住拎去同花爺影

你星期六握第幾部

2同4炸

KB48 47th Single「シュートサイン」劇場盤 第二次終了
山本彩 25/25①
宮脇咲良 25/25②
松井珠理奈 13/25(5)
白間美瑠 *9/25(2)
柏木由紀 *1/25(1)
渡辺麻友 *1/25
小栗有以 14/20
村山彩希 *3/20
渋谷凪咲 *3/20
太田夢莉 *3/20
倉野尾成美 *2/20
横山由依 *1/20(1)
須藤凜々花 *1/20(1)
小嶋真子 *1/20
惣田紗莉渚 *1/20
岡部麟 *0/20(1)
古畑奈和 *0/20(1)
坂口渚沙 *1/16
山本彩加 *1/10

難波盛世！

AKB48 *24 / 1,063 (2.26%)
SKE48 *14 / *,620 (2.26%)
NMB48 *42 / *,500 (8.40%)
HKT48 *25 / *,560 (4.46%)
NGT48 **0 / *,296 (0.00%)
合 計 105 / 3,134 (3.35%)

楓子

矢倉 0/25

楓子多過夢莉的，部數多分散左，應該係白間之後到楓子

彩plus

4部同5部之間分別太大啦
4部制果d好玩咁多

是咪無人要mk梓
無嘅我帶走

排隊啦望

請問龍尾喺邊？

淨係唔話比你聽

山本TeamN
須藤 12/28 +2
溝川 1.8/4.2 +0.6

川上TeamM
磯 *4/*7 +1
安田 3.6/4.2 +0.6
山田 2.4/4.2 +0.6

久代TeamBⅡ
太田 10/35 +2
藤江 *3/21 +3
久代 *8/14 +1
城 *2/14 +1

久代

想打佢

其實你係咁成日放屋企人上枱真係好咩?

Insua is watching you

烏卡

有冇人夾單買 ?

又已經賣晒

我都想要個藤江

我都想要個楓子

不過都係諗下算

咁多人嚟緊去大阪，係shop現地易買好多

抵啦

冇咩事我返出去先

走啦 走啦嘛

走啦 冇人留你

送客！

下雨天留客天留我不留

係唔係真係走姐

又話大個女既

自己落手搣橙證明大個女啦

佢兩年前好似已經拍過條片教人摵柑

紅字為笑點

P.S. 咪又係用Jillstuart咋嘛扮乜

今日好多嘢做睇唔到ちっひー生誕祭

柊

可唔可以帶走依個女人？
日日同佢瘋狂食漢堡飽

古思堯.jpg

唔可以

想帶走楓子？
呢到一堆大佬攞你命

問過我未？

你求其帶走第二個啦，唔好帶走烏卡就得

帶落咗妝嘅楓子走

照要

未到萬聖節

話時話夕夏個名我放左出黎

我都記得hkg有人叫加藤夕夏
等我接收咗佢

改ed

新會然
自貼J圖唔該

改名都當係新會然

嚇死，幾驚ちっひー卒業

求其貼一張

唔係點扮多d人啊呢到

其實呢度加埋有無十個人

不要問
唔好自曝其短

咪又係我

會然內木志武井紗良呀果d往生左

換個id又得

如果nmb來香港開concert , 麥花臣會唔會坐得
滿

那有咁多id

我一個人包半場

包場有人黎先得㗎

麥當奴都坐唔滿啦

少年，你太年輕了

48 個觀眾 可以 1on 1

如果真係黎香港
實好多唔係推nmb既本家飯同469同我地爭位

壽壽應該無人爭

冇乜人咁埋呢個人妻身
佢老公高大又靚仔

實有人去湊熱鬧架

湊熱鬧唔緊要
唔好棄推扮推
好似某會然咁

天天

其實48系有無係日本外開過con?

名古屋而家咪係香港
雖然唔係con

好耐之前都去過澳門啦

上次彩姐去澳門
我有個朋友做個間pr公司負責接待佢
仲有得合照 好葡萄

這些機會

邊個黎 壽壽有老公我唔知既

早兩年hkt都係香港開過con

希望nmb有機會來啦

白間嚟啦唔該

如果nmb黎香港開con，我一世唔笑壽壽都得

咁你人生仲有咩樂趣

oh no

咁帶走依個得唔得？
瀨佢格肋底
再俾佢瘋狂用錢掟

呢個更加冇可能

啱聽

因為有人棄推

亂⋯⋯亂講啦你

格肋底留比你
用錢掟我就夠

OK 我帶走依個

你又唔記得你老婆。。。。

yes 名我就唔開
希望會然山本彩好好反省一下

冤枉丫

幾時輪到你哋瀨佢格甩底

你哋乖喇，去返隊尾排隊喇

人地都識排隊尾
你就去左排櫸條隊

咦，乜仲係到既，唔係話走既咩
有邊樣講既係真架

排櫸啦去

好彩你無up某會然老婆

008落完水要遮住

扯左咪要遮

你想睇？

你講佢啊?

佢女黎架

絕望事實 是有鳩的妖魔 卻扮女郎

diu

已證實今日係同同學仔出街

可以係男同學

今次起碼一定有女同學一齊

去W-dating 咁開心

又或者個男同學開後宮

兩顆心 一個吻

見ig post咗好多相 去咗好多地方

家姐係好女仔
留意到佢個結他係自己孭返

AKB48 47th单曲剧场盘 第三次抽选结果

Team N
山本彩 25/25①
須藤凜々花 *4/20 ▲3部
山本彩加 *2/10 ▲1部

Team M
白間美瑠 24/25 ▲15部
渋谷凪咲 *6/20 ▲3部
吉田朱里 *3/20 ▲3部
木下百花 *1/10(1) ▲1部
岩田桃夏 *1/*5 ▲1部

Team BII
矢倉楓子 *5/25 ▲5部
太田夢莉 *6/20(1) ▲3部
村瀬紗英 *1/15 ▲1部
植村梓 *2/10 ▲2部
上西怜 *1/10 ▲1部

47單真係難波盛世

迴光返照

益晒本店

死前掙扎

オープニング登場メンバー
入山杏奈･岡田奈々･柏木由紀･加藤玲奈･小嶋陽菜･小嶋真子･兒玉遥･指原莉乃･白間美瑠･高橋朱里･松井珠理奈･宮脇咲良･向井地美音･山本彩･横山由依･渡辺麻友

兩個

我彩第一次music station solo

佢啲歌真係唔錯
唔係飯都買咗隻solo碟

勁

多謝支持

第二幅圖係咪要嚟認腳

俾埋上半身你喇

係其他post都有講
akb啲歌同舞水準愈來愈差
如果呢隻就係陽菜畢業單
佢真係要喊出嚟

Nmb 既歌同舞都高質過本部好多

今日會去會場既巴絲最後召集

比みるるん摸左頭

你係邊

排緊彩 勿相認

我地好多人

我排緊柊
等陣同另外個絲打4部一齊入
快相認

我都係4部柊

咩色衫

呢度好多柊推

臨尾排親柊都係油王
前面有個4x張

說什麼，你也是

白色羽絨呀 你地排4部果時叫我

我灰色褸
你4部仲有邊個
可能差唔多完個陣入???

得柊同nagisa炸 好呀

係香港做緊社畜留名

放心 禮拜一我又做返社畜

潛到3月先

係鬼佬國走緊走狗嘅留名

powerless巴 3點9度係頭幾行門口洗手位等

ok 其實我係絲

相認左

我一路以為你都係絲

sorly

切左佢就係絲架喇

4週年おめでとう〜🎉

因為兩個誤會而遇上，好浪漫

金子有嘢宣布，但聽唔明

3月11日NMBチャリティーイベント
京セラドーム大阪
金子支配人より発表
入場無料

肥柊6部repo (節錄):
我: 畢左業仲up唔update twitter/ig
肥柊: 不了

通常話不了 之後都會up

係就好

日日post 同男友放閃相搞到你地發癲就唔好啦

正呀

岩岩想貼 我個煮飯婆

佢煮飯 你同壽壽食？

日日換老公
又或者一日死一個

正，屋企隔離

得我同佢食

而家吉本話晒事係唔同d

又dum底你老婆壽壽

我屋企好遠

"佢" 唔係指壽壽

你又岩喎

我彩d 品味真係世界級....

成日破壞我地一家人既關係

好睇喎

利申，今日見過

agger
真人今日係靚

冇人會破壞你同壽壽架喎

迷路夠話過唔會

C Cup

しおり

日日都咁靚
多謝大家支持

其實係咪馬騮仔先係主角
個樣仲串過救世主
利申: 冇睇

呢張真是似主角

生日快樂啊！

人生已完

搵人加推續命

準備買機票飛紐西蘭過暑假

Youtuber

係咪去晒日本

冇哂人

社畜需要訓覺

廢時上水比人閃

上水

去完飛田返黎啦

食新地

點解你地份工可以成日咁樣請假

薮下柊 👧🏿Verified account
‏@Shu__1202

...
なんていうか、、、😢
寂しいですね😭

皆さんの涙につられて泣いてしまいそうになります。
...

我可唔可能對號入座
唔知有冇嚇親我柊

我都返左黎

今日成功過關

me2

一定唔止你一個

真係葡萄

薮下 柊♪ ～ありがとう～

涙を流してくれるファンの方がいたり、、

寂しいって伝えてくれたり、、

把持不住

隔左一晚
其實仲係有d失落
日文有限 講得好慢又甩甩咳咳 但呢兩日都算講到好多想講既野
最後有一部開始講左十秒度就忍喊住喊 喊到出返黎 不過比佢安慰真係好溫暖

有得俾mb 安慰都幾好啊
btw日文巨

ching

講日文呢個post邊有人夠你好

哇 咁大頂高帽啊

呢到個個都日文巨

久代尋日正到

上年嗰4個走剩2個

見到清水富美加因為低薪退出藝能界 唔知幾時到吉本啲人

人地明明話因為覺得違背自己信仰，精神頂唔順走，做咩變左係因為低薪而退出

有d懷疑佢信左邪教

幸福科學認為人類是佛創造的，人的永生亦是由佛賦予。幸福科學信仰的神名為「愛爾康大靈」，他是地位最高的神靈，就像一顆恆星，其他神靈的地位只如行星和衛星[6]:82。愛爾康大靈被幸福科學的書籍形容為「釋迦牟尼與耶穌的合一」，因為他既要宣揚佛教的悟道，也要宣揚基督教的愛 (from Wikipedia )

根本就係法輪功d fd

真係邪教嚟

sorry 淨係睇標題

一定又係果d cap 水教
但通常呢 d 教會都有女溝，有獎抽

派老婆

先幾日去左2日握手會，好開心可以識到咁多位同好！
repo會陸續更新

期待repo

今次咁多人一齊 真係好開心

7個一齊食串燒好正

偽娘

世界變
ptt有nmb握手repo

不過我肯定我地d repo精彩好多

Repo好好睇
有台妹握久代

等你地

明明你握得最多人

リリぽん

Ching識貨

早
又冇人推post

要扮工 不了

推一推

好似多左人，但post 係慢左

我地大佬焜水失蹤多時

情人節毒撚安在家中

+1

留名睇老公們ff

留名睇有人認彩姐啲曲奇係整嚟送比佢

唔係買Oreo 或者聰明豆就得咖啦

冇左焜水貼下圖貼雨情報即刻慢哂

我叫我老婆係屋企煮飯 廢時出街同人迫

左手定右手？

壽壽今日要返工

我仲有個360channel陪我

痴左線 係咪大個就要拍呢d水著

都未係變態水著

睇左幾多次

放工前 推一推

其實都係每條一次

點解要打格仔

細路仔唔好問咁多

今晚對住烏卡ig食飯

うーか真人好可愛

明明我都已經入到賭場

頂上對決

迷路個ig story 好得意

兩個都不了

不得了

左邊你地慢慢爭

我的肥柊不是我的

冇玩呢隻game 究竟做咩

viu有楓子

而家viu播楓子嗰集戀工場

買股票

等極都等唔到佢播彩姐嗰集雖然已經睇過

傻婆

miru 講いやや正十倍

本來想打少少repo
但係除左肥柊個d 我唔係好記講過乜

就係想睇肥柊果d
好彩我抄低哂notes，過兩日先打返都唔驚

肥柊個d應該唔會打出黎啦 可能節錄少少

ching們請起筷

呢到個個都話出repo咁究竟幾時先有得睇?

沖田拍落奶媽度即刻變普通size

咪就係，命就係咁曬,repo 就冇左影

全部都係久代梨奈你係咪睇先

放馬過嚟

識玩喎

我okay

對唔住各位，今晚出！

打左第1日repo，不過得4張卷，同埋3張係久代梨奈。

打左係個blog度，有興趣既巴打可以入去睇下
第2日個repo內容會好少少，同埋張數都多d。

見到ガンバ大阪反而想睇呢個repo多啲
呢隊我唔太熟淨係識遠藤保仁

遲下會打埋，睇練習見到佢真人

好想同佢一齊踢波

無可能的夢

2/15 チームＮ｢目撃者｣公演 2

影アナ:東

全体ポジ(初日基準)
市川←林(新)←本郷(初)
彩加←小嶋(初)
山本←谷川(新)←山尾(新)←梅山(初)

我都見過，上次宇左美貴史最後練習個次，學都唔返去拎左簽名 原來呢度都有人睇j league

竟然呢個post都有巴打睇過練習
有興趣可以睇下個blog，主要講j league

有無人會買呢期睇？

玩運動既女仔好吸引

彩連續5日第一
Miru隊冧埋指原

本Girl Pedia好正

蠢女人 我諗佢都要重讀高中

大家半斤八兩咋

今日出住11/2 等一部至C部先，之後會陸續更新
11/2 第A部 水田詩織x1

我: 早晨
し:早晨
我: 你今日早餐食左咩呀？
し: 唔…你說我今日、早餐、食左咩？
我:係呀
し:migi (大致係呢個音)
我:好好味呀
しおり真人靚過上鏡好多！
仲好細心咁問我係未咁講，好sweet呀

11/2 第A部 岩田桃夏x1

我:早晨
も:早晨
我:你好可愛啊！
も:多謝！
我:我是香港黎ga
も:哦！！！(舉起姆指)
望到佢個造型，呆左

11/2 第一部 矢倉楓子x3

我:你好
ふ:你好～
你好可愛呀～
我:你都好可愛呀！
ふ:まもxxxxxx？
我:？
ふ:xxxxまもxxxxxx?
我:？？？？？（實在聽唔明呀）
ふ:(別過頭，有點失落)那算了……
我:你識得寫繁體字， 好犀利呀！
ふ : 繁…體字？
我: 係香港的繁體字呀
ふ :香港……啊～
(楓子攬一攬我)
ふ:好可愛！
紅已臉

11/2 第C部 明石奈津子

我:你好
な:你好
我:好想見到你有solo!
な:你來自邊度？
我:嗯？！…(因為發展得太唐突，所以想了一想)
な:台灣？
我:唔…香港！
な:香港！哦～下次見

repo

我repo得好少
冇jot低全部憑記憶 對話次序可能唔岩 同埋會miss左幾句咁
出左你地個集體老婆先

白間美瑠 2017年2月11日 第5部
我: 第一次見 香港黎
miru: (唔記得佢講你好定多謝個d)
我: 好緊張呀我
miru: (拍我心口) 唔好緊張啦
我: 尋日我去左家姐mini live+簽名會 係香川個邊
miru: ええ?? 我家姐?? miyuu??
我: 係呀
miru: 真係嫁??
我: 轉頭再見
miru: 好的 (一臉疑惑)

白間美瑠 2017年2月11日 第6部
miru: 你今日第2次黎
我: 係呀係呀 我好鍾意miru
miru: 多謝 尋日睇家姐?
我: 係呀 家姐唱歌好好聽 不過miru靚d又可愛d
miru: (笑)
我: 咁聽日見啦
miru: (再甜笑)

白間美瑠 2017年2月12日 第5部
miru: 乜又係你呀陳生?
我: 係呀 今次最後兩張 你d卷好難抽
miru: 多謝多謝
我: miru要繼續加油 香港好多你既飯(老公)支持你!!
miru: 香港?? 真係嫁?? 知道知道 一定會努力
我: 下單要做c
miru: (我都想) yeahhhh

結論: miru真係好釣 佢d行為

MIRU

佢係咪分唔到你同你家姐
好葡萄有得變左抱抱會

唔會既
你都有Miru拍心口呀

Miru握完真係返唔到轉頭

好釣

男同女飯佢地都會掂

但係有得揀 我都淨係想握肥柊

miru應該係

睇樣嘅，毒撚如我就冇可能

miru真係癡線嫁
第一次緊張到出唔到聲
btw做埋佢老公囉

都係個句
我的心裡只有柊 沒有她

得返幾次 好好珍惜

不用怕，你還有MK梓

教育你啲repo呢？
新地

出埋彩姐先

山本彩 2017年2月11日 第5部
我: 第一次握手會見 from hk
彩: 你好 我係山本彩
我: 其實舊年都見過 nmb documentary電影節個時我有睇
彩: (唔知佢講乜)
跟住比staff推走左

山本彩 2017年2月12日 第4部
由於趕唔切
呢部同某會然一樣 棄左

山本彩 2017年2月12日 第5部
彩: 又見到你
我: 今次同後面d香港人一齊排隊
彩: 後面個d? 佢地好怪嫁
我: 係呀 個幾個人
(staff推走->跟住彩姐捉住我隻手 唔比我走 )
彩: 真係識佢嫁? 點解你要同呢d人做朋友? (嬌柔既聲)
我: (笑->跑走)
由於仲有唔夠1分鐘 呢部最終受付時間就到 我又要趕住去排肥柊 所以彩姐捉住我個陣 其實我係有d想佢快d放手

鹽彩 史上第一人

邊個係你後面咁慘

喂

後面啲人講左乜會咁反感

某個我哋認識嘅非會然港飯做咗啲搞笑嘢然後俾彩姐當成怪人，仲親自為佢起埋朵

其實唔係反感
佢地上一部連番同彩姐玩左d無聊野 笑左好耐
所以彩姐先咁講笑咁講

佢就正 俾彩記得

好葡萄

係咪好高好大份？

個班彩姐識哂， 佢咁講應該係講笑咁講

你應該都識？

型棍子哥哥都係度
不過彩姐唔係話佢怪
建議六爺都係唔好問係邊個

我都識個好高好大份咖喎

我呢啲小薯仔有咩打擊受唔起

不打不相識

晏少少出埋mk梓repo

短腿

福山巴

棄左就唔會問啦

邊個係型棍子哥哥

我直覺話我知係你

我同呢幾隻字大纜都扯唔埋

個個高大地勤咪型棍子哥哥囉

哦，記得了

教育你d repo呢

今晚...

睇repo當自己去左

為咗彩姐去日本做地勤 彩姐去完上年香港NMB documentary影展返日本嗰時serve 過彩姐嗰個

わるるん

佢真係好撚型

想問下彩彩solo live飛點抽

同問

喂 你地講咩我知架!

不如改你會然名做嗰個花名

真係你黎？

咩名??

係呀

彩幫你改嗰個囉

其實係排我前面同後面果個同彩講
唔係彩改的

好羡慕雖然好想去見彩 但唔識日文驚聽唔明佢講咩

去啦 學幾句好基本既就夠
我唔係好識日文都照去

唔緊要啦，彩都係果幾秒
聽唔聽得明都差唔多，見下都好

冇錯
幾秒其實乜都講唔到

啱呀 聽唔聽得明都係差唔多

心動不如行動

彩有機會真係要握返次

首先要抽得中

雖然望到條隊都唔開胃

第一輪就要抽真係好麻煩

使唔使排幾個鐘

特別係ATC個細場

所以我應該唔會去
人群恐懼症

15-20分鐘

點都好
一定要親身去一次 感受下

但又想睇彩姐live啲假淨係夠做其中一樣

繼續出repo先 今次到我梓
我應該miss左d野 不過照出住先

2017年2月11日 植村梓 第4部
我: 第2次見你 香港黎
梓: (好似講左句中文)
我: 18歲 大個女 恭喜晒
梓: 係係 多謝
我: 我叫___ _____
梓: (表示唔明)
我: (逐隻英文字串)
梓: (都係唔明)
我: _____就得
梓: 哦!! 我會記住!!
我: 未見過呢個名咩? 我成日係ig comment
梓: 有咩? 唔覺wor 唔好9吹
我: ummm...有時...um...其實...好少...
我: 通常like左冇comment 因爲我唔識日文
梓: 唔係 我地都傾到計
我: 淨係識好簡單幾句
梓: 唔係 你明明識!! 以後要comment多d!!
我: ....你件衫好得意
梓: 係呀 米妮老味 迪迪尼買
我: 你成日去迪迪尼
梓: 係呀 好鍾意所以有時間就去
我: 好鍾意梓 梓係48g入面最可愛
梓: 真係? 多謝 咁你咁多mb最鍾意邊個
我: (靜左幾秒) 梓!! (心諗:肥柊畢業後開始計)
梓: 真係? 咁第2鍾意呢?
(捉實手仔對望左一陣)
我: 冇 我的心只有梓一個 (呢一秒)
梓: 真係? 好開心 (再捉實d)
我: 轉頭再見啦
梓: (笑) 轉頭見

唔去握手會定唔去彩條隊先

我法國會然E.Insua是溝女高手

我的心只有梓一個

絕對同意

又笑我毒

唔通話比佢聽 我首推第個咩
我唔會講d傷害佢既說話

歡場冇真心, 唔通佢又會同你講佢真係care 咩

你啱喎
我個個都話大好き
但個個都只抽一張

我同mk梓講左你係dd

係喎
你好似排我前面仲介紹我喎

11/2 第三部 本鄉柚巴x3

我: 你好！
柚: 你好！
我:我都好鐘意食手羽先！
柚: 真的？手羽先？
我: 嗯！鐘意醬油味的！
柚:啊…醬油…！
我:(展示生誕Ｔ鎖匙扣)呢個係我第一個生活誕Ｔ鎖匙扣！
柚: 呀～好開心！

11/2 第三部 木下百花x1
會場BGM : プライオリティー

も: 好多謝你。
我: (目叮口呆中…)
も: (擺出沒你辦法了的樣子，一野拉我向前)
我: …(！！！？？？)好靚仔……！
紅已臉

11/2 第三部 上西惠x3

我: 你好
惠: 你好
我: 初次見面，我是香港黎既
惠: 啊！你好
我: 畢業おめでとう
(dead air)
之後上西惠係咁帶起話題，不過我聽唔明
最後上西惠講下次見，就完左呢一部。

12/2 等四部 谷川愛梨x1

我: Hello
あ:Hello~
我: 今日都好有精神呢！
あ:係呀！
咦？！呢個好正啊！(把玩著我戴著的愛梨㯲章)
我: 係啊！我朋友抽到ga!
あ:抽到？
我:係，想不到呢！好開心！
あ:好！love！(舉半heart手勢)

11/2 第四部 上西惠x1

惠: 呀～你好啊～
我:你好！
香港的“雞蛋仔”（廣東話）好好食， 一定要食啊！
惠:好啊！！

11/2 第四部 山本彩x1

彩: 呀～～～～～～！！(瞪眼加揮手)
我: 你好呀～～～
恭喜solo！
彩: 多謝呀！
我: 好想去Abema TV 1周年 live呀
彩: 係，要去啊
我: 一定要買到飛！
彩: 嗯！一定要啊！
而我不知道彩姐係未真是認得我
當佢認得先

聽日最低限度完成11日的repo!
12日都會盡快放上來

我唔信，pm搵我

花爺

係咁咖啦 我握嗰時都係埋沒良心個個都話單推

等我呢個第一次去握手會既人打下repo先
2017年2月11日 本郷柚巴 第3部 x1

我:你好
柚:你好
我:我第一次黎握手會
柚:係咩?多謝你
我:我會繼續支持你
柚:多謝你

然後被拉走

隊長你有去咩

sor，溝亂左user name

2017年2月11日 村瀬紗英 第4部 x2

我:你好
Saepii:你好
我:恭喜你 wear上面20萬有follower
Saepii: 多謝
我:我第一次黎大阪 見到你好開心！
Saepii: 開心？
我: 係
Saepii: 你係邊度黎？
我:香港
Saepii: 謝謝(普通話)
我: 我會支持你
Saepii: 謝謝(普通話)

2017年2月11日 太田夢莉 第4部 x1

我:你好
夢莉: 你好
我: 我第一次握手會
夢莉: 多謝
然後夢莉望到我個6週年發聲匙扣
指住問:呢個咩黎？
然後我禁個發聲匙扣
夢莉聽到自己把聲H!
然後我被人推走
夢莉:多謝你既支持

打錯應該係5部

今次係第一次去握手會
真係無諗過講d咩
又握得少

但今次有咁多香港飯陪我
真係

我同你差唔多，第一次驚買得多
夢莉呢part真係好搞笑

傻啦 握手卷永遠多多都唔夠用

真係幾多張都唔夠
冇野講入去望住都好夠

我彩出書

買完入到去會場先知唔夠

Must buy item

我彩美如畫

但係佢第2張相個pose想點

show美腿

短腳

好正 下次都抽佢先

呢個高度襯落我到啱啱好

白滑照奶

咁樣一個來回咪快可以玩多幾轉

我唔准你哋意淫我彩

純潔既彩彩只愛BL

呢樣先最唔純潔

彩姐夠玩一世

畢咗業之後咁多誘惑好難講

你覺得會因為未畢業就會冇誘惑咩

淨係「收入一定要高過自己」呢個條件已經走左八成人啦

不要再說了

咁怪不得要等佢畢左業之後啦

畢左業大把人養佢

本來想出uka repo
不過太冇內容 都係算

出埋啦 uka我都想睇下

呢啲粗重野等我嚟

嚟啦嚟啦, 唔好吞吞吐吐啦

我果d都無咩內容

有時話我是由香港黎， 分分鐘有驚喜

冇內容都我唔記得講左乜
晏d出
仲有d mk梓

仲有咩驚喜

傻嘅 你估嗰到真係得你一個海外飯?
分分鐘佢見海外飯重多過你見鬼佬呀

聽到佢講廣東話，會好開心ga

植村梓 2017年2月12日 第4部
我: sorly今日冇帶生誕tee
梓: 你買左?
我: 我早幾日搵朋友幫手買左 連埋生誕鎖匙扣 尋日仲買埋你條巾
梓: 真係? 多謝!!
我: 不過全部都冇帶
梓: 唔緊要唔緊要 好開心又見到你
(夠鐘->推走)
我: 轉頭再見 今日仲有少少卷

---分隔線---
我: 後面個人(教育巴)都係香港黎
梓: 邊個
我: (指出去)個個 我地網上識
梓: ええ??? 網上??
我: 係呀
我: 佢係dd
梓: (笑)
我: 轉頭再見

---分隔線---
我: 你識唔識用香港語言講自己名?
梓: 唔記得
我: 植村梓
梓: 植村梓
我: 我係植村梓
梓: 我係植村梓
我: 我係=あたしは
(跟住夠鐘 最後都係唔係好講到 )

CLS
係到抹黑me

全部冇帶

又話淨係愛あずさ一個

我諗翻前兩年去握嗰時我同肥妹講我單推佢
然後走左去萬年到, 再翻去排嗰時比人問到口啞啞

我邊有講過

我: 冇 我的心只有梓一個

唔好bin我c啦

Feel再肥柊好傷心

あずさ同柊講起有個靚仔港飯單推我
柊又話佢又有個靚仔港飯單推佢

同mb講話自己單推唔面紅

一係周街都係靚仔港飯，一係

你咪又係型棍子

其實呢個post係咪唔靚仔唔比入? 咁我出翻去先

巴打你推邊個？

佢推薮下楓

肥柊卒業唔計, 彩就推 → 尊敬, MK梓重考慮緊,
所以嚴格上係得翻萬年一個

萬年真係好靚女
近距離對望把持唔住

有一推mk/型棍扮毒J，仲有啲就深潛

啲唔關事嘅女人我地盡量少提

但當你傾得耐你會發現呢個人嘅腦回路同発想 ただものじゃないか

中文係咩？

唔簡單, 非一般 ← 類似嘅意思

mk扮毒撚例子: 會然山本彩(棄左)

悲報

沖田彩華畢業發表

好似睇錯自膠

ching冷靜d先

屌你老母

好突然！

上showroom果陣可能聽錯左 日文渣表示下次唔衝出黎7

真?

又以為佢冇著

私はNMBを辞めたら、芸能界にいるつもりはない。
48グループに憧れて入ったんで、他のことは考えてない。
まだ辞めない。もう少し頑張るので、応援して欲しい。
原文好似係呢個 自膠十打
以後唔衝出黎7

沖田彩華「私はNMB48を卒業したら芸能人を続けるつもりはないので、NMB48でやりきるまで辞めないですよ。私は芸能人になりたくてNMB48に入ったわけではなくて、NMB48になりたくて入ったので」

正直佢上位期
佢應該唔會咁快畢業

佢最多咪到中堅位
吉本唔簽佢等於引退,對佢黎講根本兩難

11/2 第五部 山本彩x1

我: Hello!
彩: 你好啊！
我: 明天（指12日）抽唔到你呀…好寂寞呀…
彩: 吓？！點解啊？
我: (未因為你難抽呀…)
不過，我4月的2 shot會黎ga!
彩: 2 shot?
我: 係
彩: 啊！2 shot！到時見！

11/2 第五部 當日券 吉田朱里

(未握之前吉朱睄到我，到我去握時， 身體有點向前同我傾）
我: 你好
吉: 你好
我: 你的youtube channel 好正啊！
吉: 係？！多謝啊～
我: 我有follow 啊！
吉: 係？！太好啦！

握完吉朱黎個顏值認證後，就完左11/2！
遲點更新12/2！

見親佢真係忍唔住笑

明明著靚衫配靚景都要整個膠表情

山内さん

斷正

得返幾個

3期真係

ももね同怜妹同時開台

以後冇咗柊同佢一齊做on9野 一定好悶

nagisa又蠢又on9，做佢老公會唔會比佢激死

你果個好似唔好得幾多

呢個好似未有人認養

夢莉係又中二病發作定咩twitter profile pic 變咗白色

反黑警呀

做夢莉老公先最慘，計我話

做得都應該看透世事

會不會 有一天 時間真的能倒退

なぎっしゅー

M宜家冇人同佢做膠野

以後何去何從

香港iTunes同Apple Music終於有彩姐首歌 點解寫拼音咁7

日本apple music好似冇

なぎさ個Twitter係咪唔記得自己要做野

好可愛吖，佢對笑笑眼無得頂

阿妹

家姐留比我

我想學某會然要晒兩姊妹

久代梨奈send mail黎話好嬲，唔識睇哂d日文，唔知係咪d研究生唔生性練唔熟d舞

Cap黎睇下
利申冇訂

準備比人斬

唔係特別指老研，係講某d 要跳其他位既mb

唔係講動你呢對喎
除左你仲有邊個要壽妹

呢度係咪有人踢Pro Club改自己個名叫Eriko Jo?

係我

都估到，頭先輸左比你
一見到左名已經會心微笑

你係邊隊？

水晶宮黃衫作客個隊

做隊長壓力真係大好多

隊長責任大 後輩管前輩仲難

就算佢講既野無錯 說服力都細好多

岩岩係b站見到呢幾個3年前嘅廣告，有迷路同彩姐細個啲相(00:45開始)
好似都係肥柊細個最cute

迷路段歌声我攞左嚟做鬧鐘

我鬧鐘係壞路姫

都好在得6個前輩, 大部份都唔使點管

同期同後輩都熟先慘

熟果d真係好難鬧出口
就算我自己同fd都係

繼續repo先
今次到我柊既節錄

薮下柊 2017年2月11日 第?部
我: 你尋日係咪去左神戶?
柊: 係呀 玩得好開心
我: 同同學仔去? 我見到優依post左一樣既相
柊: 係呀 同佢去 你又識佢?
我: 我係ig follow左佢
柊: 我地係好朋友 成日一齊去玩
我: 因為係柊有關既野 所以我都會鍾意佢
柊: 多謝

---分隔線---
我: 新聞話你去海外升學
柊: 其實都未決定 唔知有冇機會
我: 你而家識唔識英文
柊: (用甩核既英文表示識少少 ) 不過英文唔好
我: 你d英文同我d日文一樣
柊: 我會繼續努力
我: 咁你要加油 我最近寫左張卡比你 英日對照 比你練習下
柊: 幾時寄嫁?
我: 幾日前 仲要from澳洲寄 記住睇
柊: 你英文好好嫁?
我: 係香港返工做野要用英文 所以都識既
柊:

終於到柊repo

我都等睇柊好耐 好正

有d咩？

普通生日卡 雖然遲左好多

別の意味で凄い

繼續先 忍唔住係柊面前讚絲打

薮下柊 2017年2月11日 第4部
我: 我又黎喇
柊: 多謝
我: 今次我地3個香港人一齊排隊
柊: (望出去)
我: 著白衫個可愛妹妹我地第一次見 大家都是柊推
柊: 之前唔識?
我: 上網識 不過見面就第一次 因為柊識到新既女仔朋友

---分隔線---
柊: 你頭先係咪話因爲我 識到女仔
我: 係呀 佢好細個 睇落好可愛
柊: 我都覺得
我: 最初係網上以為是個boy 好開心識到鍾意柊既人
柊: 大家都是薮下ファミリー
我: 香港既薮下ファミリー
柊: yeah!!

識到女仔

Btw薮下ファミリー好人強馬壯

出個repo都要打壓毫無人性

薮下ファミリー

公平咩

打壓啲咩

兩姊妹

打壓毒撚

唔明喎

毒L難得識到女仔 都要比人笑

---分隔線---
柊: 你頭先係咪話因爲我 識到女仔
我: 係呀 佢好細個 睇落好可愛
柊: 我都覺得
我: 最初係網上以為是個boy 好開心識到鍾意柊既人
柊: 大家都是薮下ファミリー
我: 香港既薮下ファミリー
柊: yeah!!

唔炎上冇人回

ching邊忽毒撚

識到女都叫毒L

唔炎上下,個post 慢慢沉到無底深潭

第2日既repo終於打完，好多久代梨奈
btw，其實吉朱好好人，世人誤解左佢

到12號的repo!
12/2 A部 溝川實來×1

我:早晨！
溝:早晨
我:(做2條辮)好可愛！
溝:多謝
我:初次見面，我係香港的fans
溝:香港！啊！

12/2 第一部 矢倉楓子×3

我:Hello
楓: Hi！
我:(作狀抱佢頂亨利帽)好可愛！
楓: (好興奮咁作狀抱我頂帽）呀～～～
我:我食左三重朱古力雪糕呀
楓: 是三重朱古力味？好食嗎？
我:好~好好食
楓子你食左未呀？
楓: 未啊
我:一定要食啊
(停頓一下)
我:我4月(我讀成士咕tsu)的2 shot 會黎呀
楓: 士咕tsu?
我: (做4的手勢)
楓: Four?
我: April
楓: 寫真？哦～到時見

溝川

[12/2 B部 鵜野みずきx1

(當日的圖揾唔到sor)
(未入去，鹿娘已經好興奮咁同我揮手say hi)
我: 你好！
鹿: 你好！
我: 你好可愛啊！
鹿: 太好啦！
我: 我係香港黎ga!
鹿: 啊～多謝呀！
真鹿娘好可愛啊！

12/2 第二部 沖田彩華x1

我: 你好
沖: 你好～
我: 我鐘意食廣島的楓葉饅頭
沖: 嗯？
我: 我鐘意食廣島的楓葉饅頭
沖: 哦～多謝你
好開心
下次見
流水式咁講多謝真心佩服

12/2 C部 安田桃寧x1 (原本係11/2 的B部）

我: 你好
桃: 你好
我: 見到你真是太好了！好開心！
桃: 呀，多謝你

第三部係同教育巴一起行，所以以下第三部同佢連番。
12/2 第三部 本鄉柚巴×3

我: 你好！
柚: 呀～你好啊！
我: 好可愛呀！心心， 心心， 心心。好可愛！(講佢的耳環同頸錬都是心形）
柚: 啊，哈哈…好可愛呢
我: 係啦，我四月的2 shot 會去啊！
柚: 真的？！很開心！
我: 呀係啦，後面個個係我朋友黎（指教育巴）
柚: 啊～原來係咁

12/2 第三部 磯佳奈江x1

我: 你好
磯: 你好
我: 初次見面，我是由香港黎既
磯: 哦……香港人啊，(別過頭)我不擅長香港的語言啊……
我: 沒關係的
排我後面係教育巴，到佢同いそ傾計時，聽到いそ話“一緒に？”， 然後望望我。呢個連番都幾有趣。

呢兩日握手會能夠認識咁多位同好真是好開心！好好玩呀！

又有ME

石川恋

正呀喂

石川識野

依部連番我係你後面就係同佢講香港薮下ファミリー

佢白間推

嘩

曲線宣傳嚟既姐 (好似係)
再唔係就係d 人太耐冇update過新資訊

到我打repo
先利申，日文N6，只係準備嘅一式一樣嘅對白應付大部分mb
順渣手次序打

なぎさ
我：初次見面，我從香港嚟的。(其實第二次)
貓：多謝！(招牌笑容)
我：我第一次嚟大阪，好很凍呀。
貓：大丈夫？
我：大丈夫。
我：我好鐘意なぎさ呀。
貓：當真？多謝你。Love you。
我：love you。

みる
我：初次見面，我從香港嚟的。(其實第二次)
み：えええ，多謝！
我：我好鐘意みる呀。
み：多謝！(飛吻)

後記，みる真係好釣，一副冧樣，而且個人哄到好前。

檸檬
無特別，個頭好細。

彩
我：初次見面，我從香港嚟的。(其實第二次)
彩：你好！(廣東話)
我：我好鐘意彩隻Solo Album呀！(開始被推)
彩：是Rainbow嗎？
我：係呀！好鐘意呀！(被推住答)

第二次みる
一渣手我嘢都未講みる就篤我副毒撚眼鏡
み：可愛いメガネ！
我：多謝！(尷尬笑)
我：みる你都好可愛呀。
み：えええ，多謝你！またね！

屌 扮毒

ちっひー
好可愛，對眼極大

彩plus
我：初次見面，我從香港嚟的。
plus：えええ，多謝你。
我：恭喜你入到AKB選拔！
plus：多謝你！
我：繼續努力。
plus：はい！

彩plus都好可愛
回答好有力量

唔好搞miru啦

渣手咋喎ching

佢真係見野就拎嚟玩

補充：2月11號彩當日趕新幹線遲咗到會場，不過佢成個人容光煥發，狀態好好 極靚女
而且我好鐘意佢當日件衫

勁呀

教育兩日加埋握左繼多人

miru真係好狼

ちーひー有冇詳細d，對佢有d興趣

10個一定走唔甩

大半團
等我慢慢打

例牌對白
怕怕醜醜咁回答我

枝隊

里婆婆

娶老婆要搵呢種

有學識 仲要識賭馬

以為係雷娘

娶老婆當然係揀ここちゃん

完全認唔出 仲以為係里婆婆

彩plus個樣

NMB48選抜「真夜中の強がり」（Type-B収録）
市川美織／植村梓／太田夢莉／沖田彩華／加藤夕夏／木下百花／渋谷凪咲／白間美瑠／上西恵／須藤凜々花／谷川愛梨／藤江れいな／村瀬紗英／矢倉楓子／薮下柊／山本彩加／山本彩／吉田朱里

咪又係糞曲

無ここちゃん
あずさ坐穩選拔

本家野唔可以作準
同埋入到都係企後排

怕咩啊,嚟緊大把位啦

ching講呢啲

邊個C

冇講

りなっち都無啦

做吉祥物真是正

七海完勝

557

557+1

ゆず
我：初次見面，我從香港嚟的。
柚：えええ，多謝你。
我：柚子你係我主推嚟㗎。我成日睇你Showroom，好有趣。
柚：當真？多謝你。
我：柚子係香港有好多飯，你要加油。
柚：當真？多謝你，またね。

柚仔好開朗，把聲好響

惠親
我：初次見面，我從香港嚟的。
惠：你好，多謝你。
我：恭喜卒業，我會買你本寫真呀。
惠：多謝你。

某d位我覺得557同ななみ好似
唔知點講好

對眼

你咁講又好像係喎

可能係d神態有d似
雖然佢兩個都唔係唔笑個d 但係都有種冰冷既感覺
都係唔知點形容好

迷路ig男女比例會唔會係咁，係咪有人扮女人

本郷柚巴さん你會唔會考慮下減肥

なーみ小妖姫
557怕醜啫

肥肥地先可愛

肥得黎幾可愛

若手mb 肥，下一步真係終了，真係唔好亂嚟

個樣有d似古賀世一

睇佢モバメ啲相都愈嚟愈肥

依家真係極限，再肥真係不了

唔怪得睇公演果時覺得佢唔同左啦，原來係肥左

限界突破個節目年頭拍嘅
宜家都瘦返少少嘅

希望佢keep到啦，雖然依家塊面應該好好"me"

Ching唔好打我柚主意

你有幾多個老婆呀

nagisa Twitter條片佢同柊兩個喺度邊摸上西惠個邊睇本寫真 變咗4D版

我柚唔係我老婆

係咪又係時候整推list

E. Insua 薮下柊

E. Insua 薮下柊
Mr_Snowman 久代梨奈

整定先好

我都想睇4D寫真

ching打少左個名喎

答唔出

mirumiru 渡辺美優紀 白間美瑠

加藤夕夏 渡辺美優紀 加藤夕夏

ching我幫你答okay?

回帶: 肥柊畢業後開始計

唔好當我地傻

你講到咁, 我又好奇你答個list 係點

唔G, me 9 up

彩plus個look

語言偽術
佢都唔係問我係咪推佢

又要公開binc

原來你每日就係咁自我催眠

橙

推一個鐘意一個老婆一個女朋友一個妹一個愛一個

柚真係肥左d

DVD

菜嬸老公 山田菜々 白間美瑠

where is 壽壽？

不嬲都冇推

彩勁到

已娶呀嘛

唔係呀，幾可愛呀

我諗我掉350次都未必得

我姨仔黎

有姿勢有實際

睇佢姿勢真係識打
lv4同5 職業都未必成日補得中
好勁

運動健將

我襯佢唔起

岩呀 你都過左46睇堀啦

469可恥

非469係呢度真係清泉

無睇過

叫我？

時間無多請好好珍惜

第二張好像miru

非469已經係清泉，咁我單推nmb係乜

g持推list要加多個column 表明淨係推nmb

應該要送烏卡比我做老婆

似咩

🙈咁睇就可能似

我柚又整曲奇俾前輩食

Me真單推難波 仲要冇棄過

推嘅人都走晒又點計

臉部肌肉又失控

著校服真係世界級

佢係咁低b 唔妹怪佢

青春，真可愛青春

你太掛住阿妹
咁都有個妹字

家姐好慘

唉屌睇唔到 想打 唔好

望住家姐掛住個妹

成日屈我同壽妹 這樣做對你們有什麼好處

冇屈喎清

口裹說不，但身體卻很誠實

大方咁認咗佢咪算

個pose想點？

係奇怪仲d，但笑得好甜

睇東個twitter啦

又有得笑

咩主題黎

如果比佢做twitcher打機
肯定唔洗個個月捱窮

石塚朱莉︰一野轟落去

發覺我志唔太識gel頭

佢剪呢個頭係敗筆

啱啱睇到少少白間ig live

暫時都係仲掛住長髮時既佢

剪過一次work 左, 諗住再剪多d會仲掂,點知鑊左

如果長返少少 好似uka咁長應該會好d

快d留返長

要搵返肥柊出黎都唔易

後排左三？

睇IG已經連遮校章都廢事

都已經畢業
講乜做乜都得

會唔會好快好似迷路咁del 相

睇viu 戀工場預告有迷路應該下星期播佢嗰集

成緊飯睇到, 中文配音搞到成件事好odd

仲未睇到配音版好man既彩

咁快又到post尾

係時候開新post

就放工 推一推

呢個位好尷尬
一係停係度
一係係下個post瘋狂爆

好緊張 分身中左劇場

輕輕一推

真係睇到先再 啦
祝教育巴下次去都有得睇

中左久代生誕 ?

係呀 但分身個生日日期填大左一年

雪人聽日飛？

會唔會有事

搭腸菜？

彩 菜 吉朱三個

吉朱上位了

應該係，諗住最平jetstar算
返黎唔知幾時返，住多兩日又貴
但又想睇下波

我都驚

大阪住應該唔會好貴既

貴就唔係好貴 我都係住民宿
不過上星期去完已經洗哂d錢咁制

吉朱

呢段好正！

你不是還有信用卡嗎

呢度d ching好邪惡

留係香港最安全

008 楓子 美猴 三個企位
相反夢莉 彩姐 高橋朱里

今次應該真神風，好快就返

Miru我搵唔到

特登搵個咁正正既位你都睇佢唔到

每日都係居安但思危

三兄弟

見到啦 仲以為係008附近

併埋2萬年到 輸晒

有份出場既人黎計
娘娘叫得出名既有冇一半

同機

冇

咦, 唔係有圖, 都唔知佢有份出

已經開始劣化

開定新post先

留意到神7又借屍還魂

一吹雞仆住黎啦

有冇興趣係機場相認

邊個先 定係both

me with ここちゃん

隻狗好似係唔佢, 係佢親戚喎